衛生署證實48歲男警確診 其妻及外母均現病徵

【武漢肺炎】衛生署證實 48 歲男警確診 病發後到西環明星酒家聚會 據報參與指揮官退休派對

病人深喉唾液樣本證實對病毒呈陽性反應，今日被安排入住聯合醫院接受隔離治療，病人現時情況穩定。病人潛伏期內沒有外遊，其妻子及外母均出現病徵，將被轉送聯合醫院接受治療。

要還架

陳百祥︰呢鑊你仲唔冚家鏟？！

佢搞過佢外母？
唔係點解會惹埋俾外母嘅？

共侍一夫

希望佢唔好做第三單死亡個案
佢老婆岳母仲有老豆老母要行先過一步

全家一定要有事

「人生何在逞英豪，天理人情只要公；天眼恢恢疏不漏，定然作福福來縱。」

求大家幫下手

[Youtube第一波攻勢] 召集所有手足：集中Twitter洗板，我要所有執行政治審查嘅「中国员工」失業

最緊要人有事

有長期病患好似死亡率高好多架wor

得啦, 最緊要一家人齊齊整整落地獄

141

死多D！死全家！

之前死親都係糖尿

希望係其他黑警傳比佢

全家
男家女家
姨媽姑媽
依家仲有埋親家

邊撚個傳比佢先係好重要既消息

希望本身係有狗中招

點解班人咁撚鍾意食明星

醫護要識做

有長期病患都做到黑警

gif
有無原片

真係死全家了

Push

全家死絕

應該係糖尿個類，中肺炎死亡率會更高

黑警死全家

時辰到了⋯⋯一隻⋯⋯兩隻

真係死全家呀

個天終於聽到我哋嘅願望

母女丼

明天係721 七個月。

若然未報，時辰未到
一開始報，全警報到

「沒有外遊」
咁。。。。係邊度野番嚟

唔通，又係第2隻狗？
一鑊熟啊~~~~

黑警死全家來了

黑狗死全家

天地有正氣

有高血壓已經提高死亡率
黑警成日食海底撈高納高油

快撚啲死

繼續！千祈唔好停！

麻煩各位手足幫手推上熱門
極速訂閱 黃色頻道

［黃藍YOUTUBE大戰正式開打］兩大快速壯大黃圈嘅攻略！快啲入嚟幫吓手，極簡單方便方法支持黃YOUTUBER

一家人係下面團聚咪好囉

幫推

唔好意思 借一借位

和理非 手足 家長 學生都請入黎

tg 支足channel

陸續有嚟

死全家

禁錯左不推文

又唔見惹比自己老母
睇黎呢單野係企圖謀殺外母

講死全家就一定要死全家

一家人要齊齊整整

落地獄

希望佢打邊爐飯局唱k 打麻雀開會範範齊

男神

最緊要齊上齊落...地獄

yoyoyo

正呀

死全家 死全家 死全家

發燒當日仲去飲

人在做天在看

一定要死全家！

係咪直接火化